收埋好多「香港郵票」，可以有咩用途？

用過既通用郵票………有無手作野可以整？

寄多次信

寄信俾自己

用黎整返個信封